吳鎮宇個奶粉廣告好怪

好靜
剪接好怪

You Sure?

老人奶粉

估唔到你真係識揸飛機wo
果個

係呀

You soooooore ??

吳鎮宇賣奶粉廣告呢件事本身就已經好奇怪

天氣都不似預期la

好野緊係要日日飲啦

個啦字

有鼻音嘅「啦」

如果做返o靚坤就正

如果用高傲造型拍會點？

我都覺 把聲好chok 好難頂

拍揸車要有車牌
佢有冇直升機牌

營養奶粉黎

要扮返sam哥

又唔覺得佢做返sam哥
好似好攰咁

所以咪要飲老人奶粉 D戲交得幾足

佢講you sure? 條女答佢ensure好撚奇怪

例如天氣RRRRRRRRRR啦

笑到震